Lin登有冇無線收費電視用戶？

事源：今個星期三開始發現收唔到訊號，忍咗兩日，尋日打去問，好唔容易等到有人接聽，我話呢兩日收唔到訊號，佢就話轉駁維修部，等咗一陣就有人聽，要我重覆講一次我嘅問題，講完佢話check check,一陣會有人打俾我，心諗又想要我加咩台，收多幾個台嘅錢，之前擊日八日就會有人打黎迫我加多幾個台，又話幾蚊日咁都唔加…佢地最鐘意話唔可以唔加，因為已經整咗，講一啲似是而非嘅理由，我估佢地用呢啲語言偽術呃咗唔少公公婆婆…

之後等咁半個鐘，有條女打黎話我呢區網絡訊號有問題需要維修，我問要整幾耐，佢答我三、四日，之後連隨問我會唔會轉用mytv super,話咩$98一個月要簽一年，我用無線收費電視都係俾阿媽睇經典台一個台，其他我都冇睇，join咗都四五年，加下加下$158一個月，心諗都ok啦，想話安排轉會，點知個盒仔只支援HDMI，我屋企用緊大牛龜唔支援，條女問我會唔會考慮買新電視，我話未壞唔會換，佢好悔氣咁話：咁你用唔到，你繼續交$158一個月啦！之後仲「給」我線…

依家仲係收唔到個台，睇個款唔會整，迫人轉去mytv super, 如果你地會點選擇？

唔好睇

收費台好快會摺埋

我都覺
但我阿媽好迷經典台

我阿媽想睇

你又係既
而家咩野年代呀

仲用牛龜電視

三年前買，依家仲好地地丟咗好浪費

唔知AV頭轉HDMI轉駁器掂唔掂呢？

終於有返signal

三年前都仲有大牛龜賣?

去教協兩千銀,啲人話好come用

用now解碼器睇

報消委會啦